中國咁好 林鄭個仔又去左哈佛讀書？

所以支持美國推人權法案將林鄭兩個仔送返中國